鍾意咗一個有男朋友嘅女仔 點算好？

如題

江山同美人都要自己打返來㗎

返歸訓覺

瞓覺都會諗起佢

敵人只有一個

收皮啦 咪撚搞散人好嘛？

人哋感情好深厚

求屌醒

就算佢冇男朋友都唔代表會鐘意你

咁撚易比你追到嘅 姐係其他條件好過你嘅狗公仲易啦

比你追到都咪撚要啦

食屎啦屌你老母

利申:不止一次屌過人條女 仲要中出
預左有報應

睇嚟你都有一段故事

做住朋友先
但唔好咁上心
你上心會好撚辛苦
除非你move on放棄
但咁易放棄既話 你要諗下你係咪真係鍾意佢
真係愛上一個人係無可能咁易就放得低

從來將軍都只得一個

由佢拍拖到分手，我做兵做足4年，最後佢坦白同我講佢分手只係想享受繼續比我鐘意既感覺而唔係想一齊
不過我而家搵到屬於我既幸福

好我知道了 多謝你嘅回覆

咁其實佢都唔係鍾意你啦 當你係兵 Btw 恭喜你搵到自己嘅幸福

就算佢對你有好感
會搵你傾計
你過到自己果關咩
仲有你真係忍到望住人放閃咩

忍唔到 個心好up

放棄佢

你都得
何必單戀嗰枝花

只可以講 你一路望住人地wtsapp icon係人地既合照
ig成日見到放閃
個心只會愈黎愈唔開心
點解要咁樣對自己

放棄啦 下一個會更好

我都唔知點解我都控制唔到

如果個女仔可以比你搶得嘅即係將來都會比其他人搶
祝厹全家長命百歲

百病纏身

你都知要放低都唔係咁易

搶啦 仲問

貪人咩野好，定個女仔對你好好

唔好ff咁多啦，搵過第二個咪幾好

對我都好好 我知你實會講佢壞話

放過人地啦
女死女還在 仔會更可愛

唔搞基

你地關係點先

知己

放棄啦屌 咪搞散人地

佢知唔知你鍾意佢

放棄啦，唔好拆散人啦八婆

男未婚女未嫁 試下唔洗死

有啲女明知都會扮唔知
Keep住搵你
等你真係開口表白先會拒絕你

如果咁易搶到，到你手時都會咁

駁唔到
專業攝時間

如果條囡唔係專一嘅就唔好拖即刻去馬啦
不過就算得米，都仲有排你驚

知道

有仔點會接受你

如果係人妻 點解仲唔放手

何苦 唉

不要去暗戀 去...

冇計 你瞓咗身好難岀返嚟

大家都知唔係咁易

我直情同佢講清楚 我唔想咁落去
佢問我係咪唔應該再搵我 我都唔知點答佢

係。。你又唔想冇咗佢，一陣連朋友都冇得做。

呢件事係我岩岩先發生完
我唔知仲做唔做到朋友
但係我自私d拋番個波比佢算
時間都係借黎借去 你借過我既時間
咁你就比番d代價啦

除咗做朋友 你目前咩都做唔到 你又冇理由要求個女仔做啲咩

係 所以我比番佢決定佢想點算
佢唔搵我就無眼屎乾淨盲

但你捨得咩

已經好撚痛苦
因為太痛苦而諗住放棄
而同時
放棄又係未代表我唔夠鍾意佢？
係未代表佢唔值得我犧牲？

不過呢啲都一相情願嘅諗法
個女仔無要求我咁樣
全部都係自編自導自演

明知無好結果 要狠心一刀兩斷
做住朋友先/唔好咁上心都係廢話
有男友仲同你暖昧正臭雞
有幾賤諗到佢有幾賤
日後佢散左先再算

唔捨得都要捨得
我做唔到仆街
咁唯有要捨得
我有諗過做仆街
繼續flirt佢 繼續同佢傾計 當攝時間
我唔想做仆街 我亦唔想愈踩愈深
所以我都係算了

我冇你咁有勇氣阿

果然大家都有經歷過相同問題

最撚慘成日都覺得個女仔係呃我有男朋友

其實係我呃緊自己

屌好撚辛苦呀

因為我已經開始覺得辛苦
成日係度互flirt
但係最搞笑既係見到佢個icon係同佢個男朋友一齊影
我接受唔到
當然 可能到最後我都係會搵番佢
但係起碼我有嘗試反抗下

有時呃吓自己都唔係一件壞事

試過唔搵佢但個心唔知點解好囉囉攣 成日都好唔舒服 到最後都係搵返佢

你無試過拍拖/同人曖昧?

記住最重要一點
你要搞掂條仔
唔係搞掂條女

有拍過

咪搞人地啦

咁你應該明白點樣抽離

情況唔同 嗰時係條女太難頂先散

幾耐？

同你情況一模一樣
連佢都話中意我
可惜既係佢都係揀左佢條仔
我做幾多野都無用

仲以為呢段係我覆

我試過忍唔住行過去佢返工撞下佢
點知佢又笑住對我打招呼…

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！

個女仔真係收得好埋
點解會睇唔到佢同條仔一齊嘅相架
有次見到個女仔上咗大陸玩
我借啲意提下「咦同男朋友去咗旅行呀？」
佢都可以避開無視咗唔選擇答
屌答句係定唔係有幾難呀
仲要唔係一次係咁
之前都有借啲意提
搞到我成日營住佢呃鳩我

放過人啦

放過自己先啱

5-6年 但我係中途先識佢

冇理由叫佢飛咗條仔咁仆街

一直唔放過自己棧令到自己辛苦

咁你地呢 識咗幾耐

睇下個女仔同你close唔close close既都有機

但小心歷史重演

都有一段時間咖喇 3年幾到

擺明有心昆你啦
都唔明你地咁緊張班女做咩
好多女仔都好中意暪住自己有男朋友同第2D男仔flirt黎flirt去
又暪住D男仔唔講自己有男朋友
食哂2家茶飯

師兄你有冇經歷過

最難搞係
自己嘅理性同感性對抗緊
理性知道自己需要離開
而感性就話咁我真係鍾意呀嘛走唔到架喎
感性仲要開哂外掛
連發夢都要畀我見到個女仔
每次都能打贏理性

有
不過當睇清楚一個人
佢有心呃你你仲咁緊張
如果佢一開始講到有男朋友就話姐

唔係同事咪算好
人邊有咁理性架
轉換下心態啦
朋友黎姐

同你好似 一模一樣咁

如果一開始就知到佢有男友我仲中個頭埋去係咪抵死

係
你諗起人地晚晚比條仔屌就唔會想鐘意佢

唉

依D野好快唔記得
最緊要唔好再搵人

唔搵佢個心好唔舒服 好似依賴咗佢咁 中咗毒x

你學生?

重要咩？

咪再on9啦 最後咪又係同男朋友和好如初
你就負責做備胎，等佢個排開心翻，跟手搵翻男朋友你就任務完結

利申：過路人

所以你依家放低咗佢未

心智問題

好唔成熟

未 但個刻開始無再搵佢，亦唔會再理佢 等時間沖淡一切
諗翻其實都係自己抵死 唔怪得人 希望巴打你加油

咁就會冇咗個朋友我就係唔想咁樣
但咁樣落去棧自己辛苦

出黎做野D女仔唔會咁得閒玩你
多數係學生妹先鐘意咁做

到最後都係要睇自己點做

傻仔
你以為真係做到朋友咩
唔好話女仔
同性都好難KEEP到做朋友
出到黎做野有家庭
根本無時間拎黎同朋友一齊敍舊
你諗下你同中學朋友幾耐見一次
依家重要唔等於之後都重要
到人地有家庭連覆你一個MESSAGE都無時間
朋友

我都明呢個道理 可能係依家一時諗唔通抽離唔到啫 我會好好咁諗吓㗎啦

我嘅情況係 同個女仔（有男友）曖味
不知不覺嘅時候 我同佢都已經沉醉咗喺裡面
行街 海旁傾計 互表心跡 拖手 攬 去到錫
有時候明知係錯 但都仲係飛蛾撲火咁
如果當初我早一步同佢一齊 而家又會係點...
我唔迫佢一刀兩斷 等之後佢同男友唔洗朝見口晚見面再算 又係唔係錯...
見到佢地一齊行 雖然我冇資格咁講 但個心真係好痛
淨係想時間快啲過 去到佢狠下心果一刻
而我 淨係想佢開開心心就得
多謝佢令以為冇感覺嘅心 重新跳動

齋睇到feel到嗰種痛 曾經擁有過都好

曾經擁有過仲難抽離

咁又係 有時冇一齊過可能會冇咁傷

已經唔係一齊過 一齊緊果下先複雜

唔上唔落 無名無份

好驚最後佢地斷唔到

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶
別尋事惹非

你只有漫長嘅等待

我曾擁有你 真叫我心酸

希望你哋都可以盡快走出陰霾

擁有過 無名份 甘心咩

唔甘心又可以做啲咩？好多時都係無能為力

搶啦

巴打，我好明.我都教唔到你點做
因為我都經歷緊同一樣事情
重要係男女方都係我好朋友

一於學家輝

死厹 人哋都有男朋友啦
做咩要搞人呢？

你又係慘啲

所以情願唔擁有

唉我都唔知

大家都係識講點做
當局者迷

打場友誼波無手尾, 又唔傷感情, 又滿足

巴打諗下，你搶到佢，已經代表佢唔忠心，佢背叛得現任，他朝君體也相同呀

所以可遠觀

我已經因為咁比佢block左

咁如果你明知佢男友對佢唔好，佢地本身有問題呢

聽天由命

你哋本身咩關係

咁你就要睇佢嘅抉擇

睇黎佢本身連朋友都唔想做

長痛不如短痛 咁樣你會唔會易啲死心

反而好唔開心 好後悔 覺得係咪自己 一廂情願當佢係朋友

好多時候都係自己一廂情願 諗多咗 唔開心就梗㗎啦 唉 好多嘢都唔係自己控制到

當自己洗自己腦話唔鍾意佢 真係朋友
可能有一日就會洗到

我曾經都有試過但好快就打回原形

而家嘅我仲好留意佢 成日睇佢有冇覆我信息 去佢ig睇下佢啲相

人總係要癡線一次

時間先可以沖淡一切

啲冇男朋友嘅女仔點撚算

都唔會輪到我

如果個女仔最後已經揀返佢男朋友,但又計續同你傾計曖昧,
你地會唔會照舊相處,還是心死放棄?

點解要人地點算 自己鍾意既咪去追 家下係屬於你的幸福 自己考慮清楚就去做 無悔就可

若要生活好
ALL IN利物浦
CHING你識做

祝樓主出入平安

時間唔會沖淡一切。。。。只會令你繼續痛

除非你有能力派帽 由頭笠到落腳
否則唔好搞咁既野

咁就要睇下嗰陣我放低咗佢未 如果未..都係會繼續相處㗎啦

知道巴打

大家都離不開呢個局

個女仔一腳踏兩船你地都肯做第三者嗎？

我都唔知..我冇經歷過

值得思考

撬牆腳

正想講！
喂樓主你咪試下追囉
接受你既話同雞（隨時俾帽男友）無分別
可以順便破滅你幻想

接受同唔接受都係咁難頂

愛不了 卻偏走不了 沒救了

樓主有冇一種覺悟 愛唔係單純望住對方覺得開心 自己係一旁默默守護就得 愛一個人應該要令自己成為唯一比幸福佢既人 所以要佔有對方

正因為要愛包含佔有呢個元素 我覺得你愛佢就應該要爭佢番黎 就算比其他人指責你係第三者 狗公 乜都好 如果你真係好愛佢就唔會介意呢啲後果

做第三者好辛苦 而且成功機會唔一定大 但就算到最後都係比佢而家既另一半打敗 你都成全左你既愛 你唔會後悔當初冇比幸福佢

如果樓主準備好受千夫所指 忍受過程中望住自己對象同另一半日日咁sweet既妒忌 同承受結果失敗既痛楚 咁你就有做第三者既覺悟

唔知而家先留言會唔會太遲 可能樓主已經決定退出 但都係想講我既睇法 希望唔好介意 同埋希望樓主勇敢追逐愛情 sor for 1999

最慘唔係追唔追倒，係要睇住個女仔同人親熱，唉，我明....當年中意左個同班同學....

當年同個女仔有d活動，佢想叫埋佢男朋友出黎一齊，於是我自爆問佢可唔可以唔好叫佢出黎，佢應承左我，但同時話只愛佢男友，又話幫我搵女朋友 過左無幾耐我都係太唔開心，又無計可施，於是提出以後唔好聯絡，希望時間可以沖淡一切，佢間唔中借d2pm我，然後我藍tick佢，但一年後我覺得都係無咩用，無淡

鐘意咗個有女朋友嘅男仔 點算好？

我連ig都剷咗
但係fb每次剷完又再裝返
又成日留意有無嘢send畀我

好煩呀
點解我硬係要跌入呢虛幻之中
唔願意行返出嚟

個tum越踩越深 好難抽身 沒救了

冇 唔會介意 不過多謝你嘅 我當日都知呢條路係好難行甚至唔應該開始 但開始咗就好難返轉頭 根本就好難放低

望到個心都好痛 你會諗緊點解個個唔係你

市場定律：價高者得

咁你可以溝個男仔搞基

我依家覺得自己都好撚痴線呀！！！！

點解會跳極都跳唔返出嚟架

咁大勇氣唔係係人都得 自問我唔得 無力為力個種無力感實係好痛苦

咪就係囉 可能你跳完出嚟先知個世界原來好大

唔關勇氣事，係迫到埋牆，如果無啦啦消失左都係會自爆，咁不如一早爆

個個都知會爆嘅一日但係個個未到個日都唔願意接受

原本我諗住講拜拜
我話我諗以後都無得再見啦
點知佢答「你唔嚟買嘢啦？」
之後我忍唔住講哂啲感覺畀佢聽
其實佢都已經畀咗訊息我架啦
佢已經話「我無你想像中咁好」
又話「畀唔到我想要嘅嘢」
但係我就硬係唔想放棄
個陣我覺得點解佢會轉個頭就承認咗自己有男朋友
仲要話係啱啱識
我一直都覺得佢係呃緊我
目的就係想我放棄
或者只係我唔敢承認呢個事實

之後我仲傻鳩鳩平安夜走去接佢放工
係因為我唔想表現得咁懦弱
我覺得既然我係鍾意人
點解我要縮沙？點解唔可以大膽啲？
原來佢約咗個姊妹出去賣嘢
然後我又行出咗一步問可唔可以跟埋幫手
其實前一秒個刹那我諗住不如放棄走吧啦
點之佢又肯畀我跟埋去
當時我仲會覺得
係未只要我肯大膽啲就會有機會？

同時間我開始失去哂理性
或者由我接佢個晚就已經失去咗
我對佢嘅感覺變得越嚟越強烈
仲膽心緊係未想避開我
但佢話唔係
叫我唔好諗咁多
見到佢好似冷淡咗
佢就話只係心情唔好
都仲有傾一兩句msg
但我真係好在意佢
我真係無哂理性
忍唔住又講下啲感覺畀佢
唔知佢點樣睇
正當以為佢唔再理我個時
佢又msg返我…

太長啦
講到呢到算

我真係好怕會抽離唔到

如果個女仔同你講佢同男朋友既野
你仲可唔可以客觀咁同佢傾

我都係有晚同佢傾傾下偈佢問我你以前係咪有鍾意過我，之後我就同佢講唔止係以前，我直到依家都仲好鍾意你 個陣我都好驚佢會疏遠我但佢冇，個陣講咗出嚟真係好舒服但你又改變唔到現況先係最難受

我只愛乞衣。

我試過 有一次佢同佢男友嘈交 佢有同我傾 但我淨係安慰佢 因為唔想見到佢唔開心 過咗冇幾耐佢哋又冇事

我2015識個女仔，完全係一見鍾情，Dream Girl
一約佢俾佢Reject 先知原來有男友，重要係一齊左7年，同埋同居緊，
但條女想我繼續做兵，享受下被追
而我唔落搭既同時又放唔低，keep 住間唔中揾下佢吹水
所以呢幾年佢都係hea 覆下我，有心情就覆多二句，無心情就已讀不回 or 唔會超過5個字/2句
係街撞到都係hi & bye
睇住佢同男友旅行、去外國探男友親戚，我一日比一日傷心
到最後哀莫大於心死，心死後就放得低~ 重新出發揾過第二個目標
樓上d 巴打加油吧

利申: A0 大叔，會繼續揾

鍾意咪追lor

希望你搵到一個愛你而你又愛佢嘅女啦

邊有咁易阿

點解個女仔肯畀show佢男朋友畀你地睇
又肯係你地面前曬恩愛

點解呀！！
點解佢唔係我面前講佢男朋友？？？
點解我一提佢就無視唔答？

有時真係同道德既對抗

敵人只有一個...
咪玩la, 其實真係唔會過到自己個關

利申 身同感受, 試過鍾意過一個有男朋友既女仔
同佢拖拖拉拉半年之後決定都係收皮, 抽身算

係啊, 同佢flirt緊個陣係好開心, 幾爽
但每次見到佢ig放閃 / 談論之間提起佢男友, 你都會灰到爆

所以都係及早抽身, 對佢對你都好

可能佢覺得佢如果講咗佢有男朋友就會少咗一個人鍾意佢 有啲女係鍾意被愛感覺

通常大前提都係唔想佢唔開心先 有一次我叫佢唔好咁激動冷靜啲 佢屌返我轉頭

最大敵人始終都係自己
想抽身但係抽唔到
哎呀！！！！
真係唔知道應該要點樣做先至好

係 每次聽到都好灰 好難抽阿巴打你點做到

每次諗到佢我個心就好囉囉攣 但自己又唔係佢邊個 可以做到嘅嘢都冇乜

e d要靠自己諗通
個陣身邊好多fd 勸我唔好再拖落去, 但自己聽唔入耳, 好快又搵返佢

直到上年影畢業相
佢一黎第一句就: Hi, 你黎la, e個係我男朋友啊
個下灰到想轉身就走

然後再同fd呻, 佢地話, 屌你一係就直接表白, 咪撚再拖la

咁我就約佢出黎表白
其實心知係一定唔得架la, 所謂表白只係突登篤穿張紙, 等大家之後都冇藉口再搵大家

點知個女仔直接reject我, 話唔出黎
個下我就知, 其實唔係我諗多左, 個女仔都明我心意, 而佢唔想咁樣完, 佢係想再玩落去

拖到咁, 我就聲都唔聲, 冇再搵佢

但我嗰個又冇咁絕 到依家都仲好frd

係會成日忍唔住搵返佢 可能依賴咗

我個陣都同佢好fd
真係睇你係想Keep住咁, 定係唔甘心想有進一步關係

有女仔fd同過我講, 話女仔角度黎講, 你一日唔篤穿張紙, keep住做朋友係冇問題

但係你真係忍到個女仔放閃?
我就覺得做人最緊要開心, 如果開心既, 你咪keep住咁既關係
唔係既話就早d抽身 搵第個la

利申 個陣係一時同佢一齊會好開心, 轉個頭見到佢放閃又會sad到爆
自覺再拖落去唔係辦法, 個人會痴線

完全好似講中晒我咁 我有同佢講鍾意佢佢都知我鍾意佢 但無奈係佢有男朋友 佢同我講如果早識我都可能會同我一齊咗 但唔知係咪佢安慰我

有男友都咁講, 真係唔知咩居心
巴打祝你好運la

我果個又唔係特別絕
又唔係好fd
但又話係朋友
又搵我幫佢手

屌我完全迷失哂
之前我仲夠擔開口約佢食飯
結果依家淆哂底

我有個fd都係咁…
講嘅嘢一模一樣
只係個女都對個fd有意思
點知個fd拖拖下就搵咗第二個男
到個fd搵返個女傾
個女就講返呢句嘢出嚟

明知機會微乎其微但都唔肯放棄 到頭嚟棧搞到自己

機會只得一次 冇咗先會後悔諗點解當初唔一齊

有女仔fd同過我講, 話女仔角度黎講, 你一日唔篤穿張紙, keep住做朋友係冇問題
我覺得自己都係處於呢個情況
人地拍緊拖 表乜撚野白
要表白都係等佢單身先
但又唔知要等到幾時

係知道架喎

偏偏就係要搞對抗
我根本否定唔到我對佢嘅感覺
既然否定唔到
我又點可能叮一聲就完全放低到佢呢？

我真係無能為力
日日都受盡折磨逼害自己

我嗰陣就係個女仔frd無啦啦傾開呢個話題我先乘機講我嘅感覺

係 我依家個內心都好爭扎 到依家我都日日有同佢傾計 日日留意佢啲post

過來人留名
叫你收手我諗你都會覺得好難聽架喇
但係的確依個係你唯一自救嘅方法
因為係之後落黎嘅日子 你會不斷陷入不必要嘅幻想
同埋只要佢對你好d 你都會不自覺諗多咗嘢
但係深陷之後 你會乜嘢都得唔到
只係會苦咗自己

唔係唔想收

係．收．唔．到．呀！！！！！！！！

我日日都嗌救命咁滯
點解我對佢嘅著迷會如此強烈

由第一日鍾意佢我已經有諗過 但點都冇諗過會陷得咁深

日日都同自己講唔好再係咁 人哋有男朋友㗎啦算把啦！但我都係抗拒唔到佢

嗯...
我都諗番起當時嘅感覺
嗰種係理智係咁同你講應該點做
但係你控制唔到自己嗰個感覺係好辛苦同好無力
Btw巴打可以睇下依條片

我唔敢搵佢傾啦

因為我太在意佢幾時覆
真係好病態

我依家就係咁 成日睇住部電話睇佢有冇覆 好在意佢 係咪有病

自膠 依條片先係

之前追過一個女仔
佢比咗呢條片我睇

又勾起你啲回憶

呢條片我睇過好多次
最慘我係明白要點樣做

但就係解決唔到個感覺
我被果個感覺操控住

係 講就容易 做就難 好難放得低

Stop feeding obsessive behaviour

我或者再搵多佢最後一次
睇佢覆唔覆
唔覆就算啦

點阿

我未諗到點打
就算打好
都要隔一兩日先send
費事太過衝動打錯嘢

主要都係想解鈴還須繫鈴人
既然佢先前搵我叫幫手
咁叫佢幫返我都唔係過分啫

係 諗清楚先好打 唔好一陣為講錯嘢而後悔 加油

其實睇到佢同男朋友開心
自己都會有一刻高興
咁樣諗雖然有啲自虐
但知道再無可能嘅時候
呢個係唯一嘅好方法

你只能喺佢身邊默默守護佢 咁樣諗都好慘 值得咩

諗多左 人地本身就有人守護
你只係多出黎果個

唔好講個事實岀嚟！

Anyway 多愛自己一點
唔係你唔值得被佢愛 只係你配得更好

尻痕就打飛機la
扮乜柒長情

其實情緒化個陣send比較好
太理性清楚反而會淆

同意 飲下酒會仲好

人總係犯賤既

真係要自己的起心肝去唔搵佢先得

無耐佢會keep住搵你

無奈*

山水有相逢 當年搶左個有男朋友既女仔
最後比人帽

巴打經驗之談

之後你就會投放返感情落去

對佢差d 少d見佢避開佢 時間會沖得淡
利申：試過 最後都係死灰復燃

最後你都離唔開個五指山

走不開 拉不近

咁如果有男朋友 又對另一個男仔有好感又點算

咁就要睇你自己嘅抉擇，唔好因為一時嘅衝動而後悔呀阿

正是...

要分得清好感定係真愛啊

理性係我會揀我男朋友行落去
但感性令我好難受 我無時無刻都諗起佢
我有試過唔覆佢想斬纜 但見佢再揾我個陣 我又忍唔住

真係睇唔透

就係好難分得清

真係好掙扎喎咁樣 理性同感性好難達成共識

我又沉番 做乜鳩

先溝左條仔

過去的經已不會再出現
遠去的一切只會更加遙遠
明白到各有各的去路 但我心中始終感到
能共你愛過 暖暖的令我自豪

唔知佢會唔會睇到呢個po
好想佢知道我嘅感受但又好怕佢會知道

我都好怕佢入嚟睇到 前排睇到佢話遲啲同男朋友去旅行我又心up 一up

大家都沉緊

大家都驚佢入黎睇到
但唔同人講驚自己有一日會忍到爆炸

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

同你哋傾好似輕鬆咗唔少

唉 唔明自己做乜鳩咁撚蠢

明明都冇機會仲唔撚放低 唉做乜撚

仲要明知會愈黎愈痛

真係要結咗婚先死心？

咁我相信我無等咁耐既

唔知佢宜家係咪放棄呢

其實你想點 你都有男朋友啦

放生你男朋友啦，唔好俾帽人戴

你係唔愛你男友嘅就唔好拖 你咁樣對個男友好唔公平㗎

我果個放棄啦 因為我揀左男朋友。之後佢即刻同第二個一齊左。好采冇揀佢

咁你好彩

死臭雞
祝你快d 生愛滋死
咪撚害人

但其實佢知我有男朋友仲一直對我好好
無條件為我付出 我真係好難唔心動
即使我講到出口 無論點 都係選擇男朋友行落去
佢都話無求其他 係佢自願
對佢兩個 我真係好內疚
個心好難控制到
只可以行為上 自己去保持距離